德法兩國呼籲香港和平對話 並於基本法框架解放衝突

德國總理默克爾呼籲，通過對話和平解決近期在香港發生的衝突。

默克爾在柏林會見傳媒時表示，必須採取一切措施防止暴力，並在對話框架內尋找解決方案的可能性，又指保障港人自由必須成為對話的核心。

默克爾說，《基本法》保障港人在所謂「一國兩制」的原則下，擁有比內地更大的自由，指言論自由是香港悠久的傳統，對話應在《基本法》的基礎下進行。

另外，法國外長勒德里昂呼籲香港特區政府，重新與示威者展開對話，和平解決現時的社會危機，阻止暴力升級。

德法終於出聲

使用過份暴力的只有黑警，請黑警停止暴力！

仲有兩個西歐大國意大利同西班牙未出聲

即係真普選

佢兩個應該 唔係好得閒

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

依兩個無架啦

佢哋應該
保持緘默

基本法下 姐係要係中共許可既人先可參選

其實係咪跟美國頭？

西國自己都成日搞加泰
早排又將班台灣人送中去大陸

意粉國就早排響歐盟講明有保留之下都死都要同習總簽經貿協議

應該係
因為美德法都係NATO一份子

push

個個國家都睇緊 美國一幫手 就千軍萬馬

德可能
法未必

德法終於出聲了！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命